[熱氣撚]求簡單方法解決

成日食少少薯片 炸野
就好易熱氣 點算好
有冇巴絲識簡單解決方法

綠豆

幾多粒

成日飲完好飲無咩功效 有都效果又慢又微

清熱酷

覺得好似0功效咁